翠華大戰富臨

原來調查完係翠華大戰富臨, 大家支持邊一面?
翠華
富臨

連登有龍衛兵，富臨贏

垃圾po

茶記算唔算垃圾食物

藍絲手足G持邊一面?